港共新戰略：批准遊行集會但中途進行大圍捕。嚇退淺黃、拘捕深黃。

淺黃嚇怕，不再上街。
深黃被圍捕。

如果繼續入紙遊行，就係創造機會卑popo圍捕。
唔遊行，就話成功止暴制亂。
搞快閃，又周圍係臥底。

可以點？

繼續遊行

遊行驚閪佢咩

繼續行佢老母

每次都係

繼續出，唔俾佢嚇到

普通裝束和你shop,攬炒藍絲
店舖落閘就散水

而家就係咩人都拉，想嚇人以後唔出嚟遊行

有曬劇本咁我下次咪帶部nokia 3310出黎 咩文具都唔帶囉 我唔會驚 佢呢個劇本只會令和里非愈來愈嬲同升級 之前啲遊行放tg就係想嚇鳩和里非 結果點 大家有眼睇 12.8 80萬人 1.1過百萬人 七個月啦 死咁多手足 傷咁多無辜 返唔到轉到 班曱甴狗閪咁做只會俾國際睇到佢點濫捕 推到成個政府到萬劫不復嘅地步

[解決攬捕] 10月20號, 律師申請人身保護令後, 班狗即刻放人

佢要圍嘅我要佢圍埋啲藍絲港豬，全港攬炒

又唔夠膽打狗，又怕鳩拉，留係屋企算喇，攪得社運就要付出，無論點都要有心理準備。

結果就係更多人岀嚟，根本嚇唔到人嘅，睇元旦遊行就知道

推

要佢成本最大
要係多人地區搞

唔係，元旦遊行後先開始用呢招，已經有機會嚇香港人以後唔去遊行

x2

佢想短期內搞掂，你咪拖長玩
佢想借d意制造混亂圍捕，你咪行完咪即走，可能返屋企掛，鬼知

告得入你d咩？

繼續行 我地都要提升be water程度 將計就計攬炒經濟

唔係個個都頂到48小時，沒收電話，唔知比人告咩既恐懼（冇犯法），呢啲就係黑警策略，我地唔可以睇少佢地

和理非遊行, 勇武出去外邊開花

要喺多人地區搞

警方最近狂批遊行，就係為了大圍捕。

就算驚都照出

係咪真係會咁?
對佢地黎講都係一場賭博
一直以來中共港共容許和理非鳩行, 就係想佢地呢行完就算既人做majority
由佢地行完當出左氣算

壓力越大 反抗越大

而家都係賭
賭鳩拉完你班和理非以後唔敢出嚟 咁佢就玩完
當鳩拉完都嚇唔走班和理非 佢重有咩招可以用

keep住行最多咪行完即走

無驚過

咁樣落去不斷扣血
要諗新戰術

繼續出

快閃裝修

咁打壓和平遊行，我哋要創造新一條國際戰線。
合法遊行都拉，屌你！

唔單止咁
佢求其落charge之後一直扣住你
呢個先係最大問題
橫掂之後告唔告得入都唔會影響到佢地

認同
一定要拖長玩
千其唔好被圍捕送頭
佢次次圍捕都要好多人手先做到

其實唔淨係嚇退淺黃咁簡單
佢咁樣濫捕 捉到有裝手足機會都大增
比佢點咗相 佢再對照返之前既相同片
就算對照唔到 其實真手足都係已經被人點咗相

遊行時咩都唔帶，換返部nokia 3310 上陣

繼續行,驚就玩完

我照出 黑3黑褲出去比佢拉

食飽飽 帶定部後備電話 比佢查

同個fd 講定 我出去可能會比狗咬 48小時

想睇佢拉夠過萬人 個個政治犯 佢點解畫

濫捕係冇橋，佢地有槍

唯有準時行，行短d, 同流水式集會，

而家係睇邊個長命，大陸而家差左好多，有龧光架啦

宜家無曬開花 佢自然就會可以更容易做到圍捕

始終有人驚

和理非照遊行，最大文宣黎。
然後一路保持經濟戰收佢皮係最見成效
同最少傷亡

改係多遊客旺區攪遊行，又或者返工時段中環商業區攪遊行。

攬炒囉！

集會？

仲可以開槍大屠殺

唔知驚咩？

tui

佢之前冇用呢招，而家係9拉，開花都冇用，拉唔到人咪求9期拉幾個c9填數

佢地選舉之後明白冇人支持政府，
已經冇咗「正義」包袱，面都唔要

繼續遊聲東擊西突襲狗竇

未撚驚過

要知道而家差佬比50年代更差

緊派伊朗都做過，無幾耐個伊朗啊頭就俾美國佬做低咗

濫捕有cost，會引起混亂，停哂經濟活動
所以長期係咁其實好傷香港
仲有，如果係和你返工、和你lunch玩大圍捕係更加傷。
不過兩個活動唔夠人，佢地都廢事理你

想幫手足報仇，就要揾中資算帳
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

驚西咩 已中一次48

個問題係淺黃俾人拉，第一次緊係冇事

拉完你攞你資料入data base

遲下你升lv轉其他職業好快就鎖定到你

仲有大把人會俾人嚇怕，人一定會越嚟越少

繼續和你lunch

點都要做架啦，都殺人殺左半年，你有無猶豫過要唔要繼續？
利申：無

係，其實攬炒成效大過遊行

如果100萬人入咗去個database，咁個database就有等於無，過量資訊保護勇武嘅手足。原理同blackbloc 一樣

遊行完就走唔好戀戰

和你shop 你哋鳩拉我都要累到啲舖頭閂門

照行
好快就全民案底